睇完聲之形...有無胃痛藥食

好耐未試過睇D咁壓抑既動畫

西宮跳樓果幕

利申：小學我有份恰其他同學

我係比你恰個個

黎明bb

套野全部角色男女老少都係賤精
睇到想嘔

眼鏡妹最賤

石田媽好偉大
石田想自殺既描寫同石田媽罵佢呢幾幕真係好深刻
人性光輝

其實我唔係好明白石田點解要自殺，

應該咁講，刻畫唔到佢真係絕望/自責到要自殺果種內心觀

漫畫仲好睇

我尋日第一次睇 喊到仆街
小一有份欺凌過一個聽障同學 好對唔住 好對唔住 好對唔住
如果我可以見到你我一定會好好咁同你道歉 同埋盡我所能賠償你童年嘅損失

日本自殺都幾平常 個價值觀同香港有少少唔同咁

white album 2
胃痛最好~

2邊都有好家人已經係一大救贖
唔夠現實

幾治癒
見到女主角最後笑個幕覺得好安慰
不過結尾一個個出大頭睇到好尷尬 尤其個眼鏡妹

班友真係勁撚bitch 漫畫都好d 動畫cut哂佢d戲份顯得佢極bitch

全部假朋友三五成群無個好人
一係bitch一係正義廚
得兩個老母同老母個老母先係好人
咁辛苦都養大班廢物但班廢物一個二個就走去自殺

係得大便頭先係真朋友

一套戲裡面全部都係仆街黎

植野對佢勁好

最尾暗示左個mk妹學緊手語
幾正

成套野最慘係西宮個老母

成班同學無個係好人
睇完覺得年輕有份恰過人真係錯左
cut左好多野,漫畫好睇D
電影做得好平靜但又有震撼力
In KyoAni We Trust

我自己咁睇，石田係東窗事發後個個都指摘石田係唯一犯錯既人，石田感受到人性既本質。石田媽冇一味責怪石田，反而電影輕輕咁描寫出石田媽用平淡既口吻對石田教導要反思自己既錯誤及所作所為。其實直至呢度，石田媽既教導其實冇咩大作用，直至有一幕出現，呢一幕就係石田媽在同西宮媽道歉後叫石田返屋企個一幕，此時此刻石田發現石田媽右耳流晒血，顯現係西宮媽要石田媽體現西宮被人欺凌既惡果。
石田知道石田媽已經在銀行拎左大筆現金同西宮媽賠償，如今自己媽媽仲要受到如此對待而冇責怪自己，一切一切都係自己咎由自取。石田終於晃然大悟。好彩石田係一個有悟性既人，可能石田媽就係知道石田係小朋友要教導亦要靠佢本身既悟性，所以唔需要好強硬咁罵佢教佢話佢。
石田將所有責任歸咎自己，得出兩個結論。
第一，要賺錢還返比石田媽。
第二，對西宮同石田媽既心理傷害佢冇辦法還清，唯有m死以謝mk華

我覺得成套戲好多幕都相互呼應

sorry for 1999